[推到完場]李嘉誠16:30記者會

預計李嘉誠會回應退休一事

咪玩啦 佢叫你地去多啲百佳買野支持就真

有無直播link

1630啦

坐等文字直播

9估:
俾時間表唔做主席, 做顧問之類
最後一次主席股東會
以後個仔負責

退休了😭

退任長實長和主席

正式退任

真係唔做

宣佈退休聽日會唔會趺1000點

90歲退落黎都好正常

鉅哥登基

長和系升?

12歲做到90歲 終於收工

+x 都係時候啦

攞綜援新移民

冇咗李，邊個頂住習帝

跌呀屌你老母

靈魂人物

仆街啦 走鬼啊

聽日唔跌....
下星期一唔敢講

估唔到香港首富都要捱到90歲先可以退休

鉅鉅終於登基

富不過三代

都係做下決策姐
你估仲好似以前咁係酒樓要周圍行咩

終於肯退

機器唔run好易壞，唔好呀誠哥

走好哂啲資先退休
佢對啲仔好好

屌call咗呀

以後想退休都俾人話 李+x都做到90啦

你睇下佢啲外媒訪問先啦 你估大老細真係唔洗做咩 佢番工係睇cash flow

90歲先嚟冇左份工

話唔定keep住做愛

霍XX會唔會係下個司馬懿 ?

90歲退休都好正常

on9仔 係囉 你坐落佢個位度乜都唔洗做就會發左

阿鉅成日西口西面咁 香港靠佢睇怕都冇運行

好有先見知明 一早預見到香港庫房會俾土共輪姦

習總一稱帝, 誠哥就唔想再做了.

佢做決策背後要諗幾多野睇幾多野你知唔知
個精神壓力仲辛苦過你搬一日貨

聽日唔開市

再見了

走得快好世界

無氣場

icable仲未有畫面

下年無得聽誠哥講施政報告了

有了

施政報告

係

榨完起碼都有服務俾人用，紅資揸旗真係等屎
最近例子你睇垃圾落視就知

唔好呀
以後d中學生作文搵邊個做例子

起碼係自由身 唔駛做國家任務

我介紹你出黎講野

洗撚你介紹李生咩

誠哥

力場都收埋山？係咪以後有得打風？

應該係個人影響力硬走資
如果仔上任先走資已經fail

李生:我唔使介紹啦 人人都識我

心諗：我介紹番主持啦

有種大佬要走個種feel

喊

就算明知俾李生搵左好多錢
但佢識講野起碼聽落都舒服

屌笑死

轉做顧問 同 搞基金會

醫療教育

90歲都咁識講野

係咪真係只做醫療教育先

全民派錢ok？

誠哥退休啦...........香港會點呢

研究長生不老藥

你好主席

霍金死,誠哥退休

像徵香港黃金年代正式…

tvb

你問撚哂佢啦tvb

問咁撚多野 屌

醒

下一條咩野先

去大尾篤間寺煉丹

TVB串柒柒咁

心曠神怡

不過除左生意野
佢講人生投資管理係幾有道理
點做到係另一回事

tvb個記者等比人炒
咁串

請珍惜誠哥

TBB 抵你比呀誠哥串

李生走左比大陸食埋香港仲快收皮
準備全民3千月薪啦

誠哥46年黎無出過糧

習主席
李主席 一年收$5000

我高人工過誠哥

屌你老母好似質問呀誠哥咁

屌 聽日較定鬧鐘 沽1號仔

仲話
好 我問完再問第二題

感動世人

時代嘅眼淚

誠哥唔好唔要我

有冇文字轉述？

誠哥近呢十年已經捐左好多錢俾醫療同教育機構(大學)

仲比tvb問

記得聽朝早D起身
沽佢老味

比誠哥出口叫佢收皮

agger

無禮貌

2條咋

誠哥好鬼風趣

冇了

誠哥: TVB呢

鉅鉅西面到

記得較定呀

李氏家族第二代志不在香港
長建又好李澤鉅又好
多數都搞番澳歐美產業

串撚到

molamola

On9 CCTVB

睇唔到live有文字直播

TBB依家民賤聯話事

佢一向捐錢架

仲咁精神 真係好野

口齒伶俐

咁都話唔算大

個記者要誠哥退休都要撚下年輕人狗

誠哥需要袋錢出街咩??

百份報

知識改變命運

話咗捐1/3身家

lksar 完喇 好快變香港市

閪鉅

無咩大影響掛？

就係果5000蚊

唉

誠哥: 我無乜錢

12開始撤支,之後分拆長實,分好哂身家

誠仔將所有對李氏皇朝不利因素消除哂,好等佢死後唔會出現問題

誠哥: 知識改變命運 一定要投資

同埋誠哥有投資high tech既(AI etc)
以後佢退休我諗佢都會專心睇科技相關發展

誠哥肺腑之言

誠哥好串

仲肯咁認真答咁多野真係好難得

串支那內房

４大家族
只有佢早幾年已撤資
只有佢唔駛俾人揸住春袋做好
見到共匪唔會變矮仔

誠哥: 都算過得去啦 咁嘅size

今年一定好多風假

閪鉅：爸爸幫我 搞唔掂呀

希望有得睇重播

謙虛 唔似d支那富豪串串貢

今次掂喇

話唔定退埋

未下嘛，仲好精神

我每年只領五千蚊

講真雖然比佢揾左咁多年笨 但真心服佢白手興家 而且到90歲都仲咁緊貼時代

佢捐錢去大學搞research centre(支那,美國,英國,香港都有)

佢比搵笨好過比蝗搵笨
又低質

又問走資

可唔可以退休之後得閒出黎吹下水去做下清談節目嘉賓咁

點解d記者咁撚冇禮貌

佢個兩個仔應該唔care香港

啲記者講野1999咁

多謝誠哥教誨 我會努力學習更多

想聽下誠哥點講走資

追完POST 想問CCTBB記者點比誠哥串

agger
誠哥都仲講得好過佢

好爸爸

問樓市

佢講過退休會搞基金會 應該係慈善義工個邊

香港唔可以無誠哥

認真答每一條問題 唔撚耍官腔

AI呢d重點唔係香港

撤資已經將自己D生意重心放係外國(公共事業etc)
佢地兩個仔當然係focus係而家有既生意(姐係外國生意)

同中國唔可無皇帝一樣呀

買黎自住既 無問題

自住我都買唔起

串鳩你

人地叫佢問，佢一輪咀係咁問左幾條
誠哥話你問咁多我答唔切之類
之後TBB個記者話咁答第一條先
誠哥就問你第一條係問咩？

一般經濟知識都無 先會講走資

做到佢呢啲境界，做生意都係為成功感，錢就好似我地打機啲分數咁，佢賺盡就係為成功感，轉個頭捐去慈善都冇乜所謂

誠哥串到個記者

分期啦你

其他地產富豪一味上大陸

中國咁多年都on99就係因為帝制累事
一到世界大戰現哂形

如果比人連續問三條問題
我真係會唔記得晒問乜
誠哥90歲仲醒過我呢條垃圾咁多
誠哥可否不要老

佢真係記得好勁，7%都記到
呢個老人家真係痴線，咁好記性

白手興家老實講都唔算 發圍係佢老婆果邊比機遇佢
不過佢有能力把握到就真

唔識問野

真係抵佢咁發

90歲記得晒問咩
真係勁

有70% 自己公司一樣

d記者真係好撚仆街

咁作為research撚無呢D富翁捐款就真係含得撚
我覺得肯投資俾大學既富翁算係人品好

d聲都好撚衰啦

LKSAR改夠做LTKAR

唔撚理d記者

90歲誠哥: 而家啲90後記者.....

而家叫你賣走佢d股票

你唔好話佢有手有腳係上天賜佢既福氣

你覺得我垃圾咪賣走我囉

依su 些

我買既 係多過賣既

d記者好似求撚其拋個terms出黎就想呀誠哥講野

唔會，聽日禮拜六個市唔開

其實講乜 我都想問呢句野

以後我地都要學誠哥 每年領5千蚊

串爆

issue shares

話走資既人連一般既知識都冇

誠哥瀨完陳希同野 仲敢唔敢到北京玩下 買吓地

你連起碼既知識都無

錢係我嘅，我點用係我嘅事

即買

發火
邊個能夠駁我

有啲心酸，真係老了

向市場挑機

嘜

誠哥一早準備定台詞屌7走資理論撚

唔明做乜要當佢神咁拜
佢係又錢，但未又係靠老婆打本食軟飯先起到家 根本同佢自己努力工作無關

有火

我買酒店黎收租，咁都叫走資？

除左誠哥,所有大有錢家族都畀支那鍊春代

???

誠哥真係到死都唔肯認走資

但身體想很誠實

唔通想誠哥答佢, [係呀, 我係走資呀, 吹咩?]

靠害咩
大家心照咪算.

YES 佢根本靠老婆 我地都得啦

又黎靠表妹論

都唔係第一次答 呢啲問題冇得唔問，但問都冇乜野會chok 到佢

而家仲問走資，會唔會有d多餘

其實唔難

正當投資, 係人都知大陸(同就變大陸既地方)投資唔過
正常既知識

你懂的

仆街而家d記者講野有懶音

90歲思路仲係好清晰

輕鬆

識英式幽默

記者唔係主播喎戇鳩

點都要睇住兩個仔，等陣一認佢兩個仔就玩撚完

岩呀
誠哥番工唔洗做 發達靠老婆
唔知你地喊咩 只要連登仔願意 下年將有新一個誠哥

而家啲90後記者

你自己試下主動搵個富婆奶佢閪
你做到第二個誠哥 我斬個頭比你當凳坐

你張LIST 我覺得得王衛叫勁

雙馬有政府背後撐

第一個去支那投資係誠哥,第一個撤支又係誠哥

我而家未買野呀

新城電台

佢一晚招呼都洗5000

我好肯定班記者一定係90後黎
個個都串77無禮貌
繼續做狗啦

讀過書講嘢都唔應該有懶音啦戇鳩

係囉

唔係有防火長城，邊養得大依D廢物

政府保護主義，有乜撚野勁

太勤力，賺太多做首富就唔好啦

誠哥退啫 日後啲子子孫孫仲要繼承公司架

以退為進咁講股價問題
公關

佢睇市好準下
呢樣唔到你唔服

個個都係問地產

時代變更

智慧 個timing準撚到on9

又內地又D柒頭名都神化
真係戇撚鳩

唔想親口答文匯報

我比你講丫

佢個仔答野官腔好多

登基啦!!

垃圾

可以即刻諗到個咁既例子
真係勁

唔覺得會持續到

無人問業績？

麻麻地者

閪頭鉅

鉅仔 = 曹丕
佳仔 = 曹植

開嚟問去都問樓市

富不過三代,
佢D孫...

d賊係條街比人捉到偷野都會大聲話自己無做....

唔好成日笑台灣班記者，香港呢班都唔好得幾多

樓價呢件野

一街支付寶的天下 快要來臨了
今時今日真正既現代香港 係來自誠哥

睇番佢玩財技啲timing, 真係一流

馬化騰有支共保佢獨市炸

係唔係講緊 波叔

鉅鉅講野都不及佢89歲既老豆

我反而覺得佢對仔正正常常都應該Keep到.

好似玩大富翁咁, 上一手買晒成個地圖d地先比你接手玩.
基本上屈晒機.

佢話退休.... 其實都係幕府政策....

做乜鳩

五毛真係勁 誠哥都只係麻麻地 唔夠雙馬黎

邊句

中環中心個條問題佢冇直接答...其實明啦

屌你用支那人既思維諗誠哥

外國有錢家族企左係世界頂點幾百年

買哂成張地圖接手都keep唔到就真係智力問題

李澤鉅：屌你新城 遲啲摺柒咗去先

共濟李

仲要佢老豆都叫做官

Byebye HK
赤化既世界 你地慢慢含 me都走先了

勁好記性

點樣唔過3代
除非佢d仔每日去澳門賭輸100億

佢真係記野好勁，心水好清

死5毛

真係,佢個仔好廢,拍埋旁邊

始終鬥唔過共產黨

誠哥做得唔夠大
做唔到第二個李光耀

買地買少左

真係痴線 誠哥都睇唔起

family trust+超好教養
後者誠哥都做唔到....

百分之幾多 數據全部都知
對比下屋企樓下果班妹吓妹吓

一陣番去炒左佢

記性好到 稿都唔洗睇

有線記者水平特別唔同

依個年代再無富不過三代 尤其誠哥依啲巨富級
Rothschild 唐翔千家族 何鴻燊家族
只要銀行金融體系唔亂 家族資產唔俾政府
根本可以玩多二三百年 只係未必再做番生意

佢咁輸都可以輸一排

不過全家都變左加拿大人啦
無支那籍保平安

最少都有49.9

有線係高質啲

有線

吊冇人問佢點睇習帝登基

一個 錯誤決定 或者唔夠創快性 都連鎖式 失敗
大方向 掌舵 好重要 一日可以蒸發幾多 係多鳩過你啲傻鳩諗咩過大海

王衞係軍方中人比錢佢做, 加上佢老婆好叻

馬雲係江澤民保護佢上～

你係大陸無人脈，你捱到死都pk

鉅鉅 = 曹丕
佳佳 = 曹植
兩個仔都係廢

誠哥

串柒柒

雙馬都要比共狗楂住個春代做人.
誠哥瀟灑好多.

呢D留返幾年後退休生活專訪先講啦

邊個問邊個死

痴撚線 32萬同事

君子愛財取之有道 唔好走住皇上

對佢好無信心

水平低

大家記得星期一返工

成班狗十後記者

要幾弱智先講得出馬化騰馬雲勁過李+x

但香港地產會輸得去邊 佢仲要買咁多必需品既既公司

華人跟左猶太人果套黎玩

根本唔會再有富不過三代呢啲支那野

誠哥撐支那寶

公司政策係為股東忠誠

呢個真係定海神針黎

霍建華仲有冇喺長江做

講雙馬果d
睇下國美老細 ...

鬼咩 記者人工咁低 將價就貨啦
傳媒畀咩價錢 就請到咩水平嘅人

咁我點解要辭職

呢個記者問得好好

串到個記者

d記者問題好廢

其實佢啲必需品公司仲按排緊散貨, 好快會賣哂個啲公司

李嘉城係佢自己個場到玩左68年
佢真係唔少野

睇唔出邊間公司會蝕本

好痴線

誠哥：bu你呀嬤，樣樣都要我做，咁我做咩要退休呀

渣住50萬1038苦主成年都跑輸大市

連誠哥都89歲先退休
依加d90 00後真係郁d就辛苦

外國果d 唔係香港

唔好理嗰條支那仔啦，一早block撚咗

王衛唔係香港人咩？

最後決定權...問得好直接，答得好清晰

誠哥明顯好熟公司數 邊個話佢番工無野做

口講je商人講野洗信 ，實則 誠哥係到 邊個敢入黎搞

問一次就記得晒

系有線記者Good ,其他……

你啱

睇返佢點樣取代英資地位都好厲害

問到中央關係

如果今日習大大要搞雙馬一定好容易 但要做超人好難 雙馬點都要睇習大大頭

撤資剛才咪講左囉

am730食撚屎啦

係咪好穩健呢

拎習帝出黎撚誠哥
個記者等比人斬死

問習帝

AM730... 正宗9唔搭8

now個記者咩料呀

做乜鳩 好八婆feel

真係有人問習帝

主持：咁政治既你

終於問集帝

AM730個記者 明顯做鳩誠哥

730玩命了

am730 果然係垃圾

730記者

誠哥都吃不消

你再黎過

主持 同我block鳩呢間傳媒

我覺得誠哥既投資目光同埋視野係四大家族完全比不上

依個真
最前線依班可能先係最低薪
分分鐘得11-13k
誠哥一秒賺到既夠買起曬佢地

條友想點

我指馬化騰
王衛真心勁

一定唔會坐高鐵

呢個係業績會，佢而家身份係集團主席

誠哥洗撚坐高鐵咩

Am 730記者？

誠哥不坐膠鐵

呢個好笑

習帝個到笑到仆街

坐私人飛機啦 on9

一地兩檢，習帝……

誠哥：bu你呀嬤，你個記者仔on99，死咗佢再嚟過啦

am730

成班記者問非業續以外既野

坐乜撚野高鐵，坐私人飛機啦

美加一地兩檢點同呀

Am730

佢唔係話會坐咩

加拿大，美國，兩個國家，曲線撐港獨

身份係特首咁

聽錯？

佢支持啵

我都聽到
我一定會坐高鐵

坐高鐵去歐洲
係咪誠哥新項目

根本就係 所以有時啲野真係雙向
有料嘅人除非真係好有心好有熱誠
否則點會同你逗雞水咁多喺度捱世界

誠哥燥燥地個記者

吊唔通答反對咩

我聽到唔會坐既

點解上面成班聽到唔會

全力支持喎

姐係中國同香港係兩個國家

乜唔係我支持但我唔會坐咩

港獨

美加都唔撚同
美國唔可以係架車上面執行加拿大法律
反之亦然

我聽返來都似係咁

我都聽到會
班狗十後記者真係on9

返緊工睇唔到
邊度有得睇返？

系你

支持唔洗行動證明既，口講咪得

佢話會wor 返汕頭

生果fb

妖
佢一定支持一地兩檢㗎啦
問嚟都廢

咁多人聾耳陳, 誠哥話支持但唔會坐呀

投咗贊成

咁你又走資？

想用習帝撚誠哥 點知比人一巴車返落去

我有睇歷史

霍建寧下話，右邊果個囉

撐習帝

鐘意睇歷史…呢句明啦

Rothscild真係勁呀...巨富,家族長期底調,身家幾多都無人知

誠哥: bu你阿麼，阿邊個，同我計下佢間野值幾錢，聽日幫我成間買起摺埋佢

歷史話比我地知

口裡話會坐高鐵 身體卻坐私人飛機

佢自己講起
奶共奶到

誠哥一聽條問題個表情係：屌你問乜春呀

希望大家 get 到

佢梗係撐啦 都走哂資變埋加拿大人

誠哥唯一有頭腦嘅超級富豪
呂志和李兆基呢啲廢老真係比唔上

一話唔支持習帝重唔即刻整你咩

我講曬啦，但我絕對唔會講啲唔應該講既野

睇你個仔仆晒你公司街啦
奶共閪

呢番說話同有睇歷史有咩關係

誠哥燥燥地

賭王要睇有冇唐心風暴發生，應該全世界人都等緊食花生

我絕對唔會講啲唔應該講既說話

關係幾好

Rothscild係federal reserve股東之一

richard

買賣係好正常既商業活動

唔應該講既我唔會講

佢都唔想有咩麻煩啦

呀rich7ard

好多聯想

仲有rockefeller家族

問埋啲唔經大腦嘅垃圾問題，有邊個會唔燥

今時今日就係啫 50年前電腦都無 香港前期發展既增長誠哥都食哂咁制

佢叫大家咪再問無謂嘢

誠哥轉數仲好快

想知會服侍下個大佬
定係隨主子退休

講到咁白都唔明 可以去投胎

誠哥正式退落黎
中資全面進場

lukhard

慳d啦你
講出黎有冇面紅架

佢講到咁咪當佢中立
留名睇班五毛話李嘉誠撐中國高鐵

輔政大臣

笑鳩自己個仔

呢個我最buy賺錢咪賺錢 ，擦鞋或閪話 點解要衝住出黎講

佢極少講錯野

都冇去過開會

根本係智慧老人

離題太遠啦

個仔唔去開會，吹咩

只要支持中國, 所有講既野都是對的

個PR好撚串

e.g.雜種你早廿年成隻狗咁奶阿叔鞋底咋

淨係計外家幫到盡佢咪2億身家廠佬一個。 之後個D係靠佢自己。

你真膠定假膠
我諗你個孫個孫個孫個孫個孫個孫個孫個孫..死個日
應該都未見到長和倒閉

霍建華
服侍梗林心如呀

呢個記者正常好多

終於有條正常問題

真係當左佢係特首咁黎問

屌尻個亂問問題嘅記者

now依個就高質啦

佢唔係唔太鍾意大仔咩

誠哥都唔係好想人問佢政治
講錯野點算

真係一樣qq既野都無用 唔用we7 唔玩手機game

聽聲都覺得係八婆

真係好佩服誠哥條條都咁認真答

公道啲講
其實記者啲問題唔係佢地想問
好多時係佢地老細/採訪主任落Order

佢內心將中意答咁d 畀佢表演口才

大把手機Game玩，洗撚玩佢果隻

Now 有線真係香港最高質

頭先咪問咗囉，你得兩條問題咋喎

最高質係now同有線，收得你錢真係唔同

相反answer

一地兩檢

有咩project咁把炮，收租係中心既兩倍

都啱 其實都係news room掟問題出嚟叫佢地問

但有啲連問問題都口齒不清

x2

開始唔知佢up緊既關記者講既咩事

咁咪姐係D老細/採訪主任ON9囉 咁既問題都俾D細既問出街

Rothschild斷家族計就勁
斷人頭計未必好勁，始終全族咁多人，除返開嘅話人均未必好多
（當然係以超級富豪嘅標準黎計）

基本 就唔應該講政治

廢啲 仆咗

如果有人當面屌李嘉誠老母，佢會點答

一直以來覺得長和記者會仲重要過施政報告

一定會坐高鐵

我都唔明,遊花園

一定會呀

坐鳩高鐵

好似特首答問大會

香港始終都係有錢人話事

有時做到上採訪主任 都唔擔保係唔戇鳩架嗎

一定hui坐鳩鐵

一定會啊!

打飛機

話一定坐

打飛機轉

膠鐵。坐硬

上高打飛機

條女好寸

坐鳩鐵呢

無地方landing
要打飛機

離撚哂題

喺上高打飛機

誠哥喺汕頭上空打飛機

咁老仲打到

佢話咩打飛機轉話？

用加拿大同美國做例子，答香港同中國既問題，大家明啦

坐鳩鐵好過打飛機

呢個記者炒左佢啦

汕頭上空打飛機轉

你可以試下，不過你諗定你下半世係咪要咬老綜

笑死

問到口窒窒

老而不終於退休 \|/

垃圾記者, 叫佢問快D就問咁耐

終於有人問下 公司點投資

點解NOW可以問咁多條 係咪畀面細仔有特權呀

鬼食泥到ON99

又唔俾個仔答

咪咁多幻想啦

可唔可以問下victor點解你隻長建長期跑輸大市

老老實實，唔通佢會話唔坐高鐵，唔撐雜種咩，問呢啲問題都多撚餘

咬老綜?
過到今晚先左講啦

屌個PR好撚煩

新城呢

坐鳩鐵好過打飛機

轉

你兩條啦

"唔可以阿!"

now高質

新城就算啦 投閒置散

煩閪聲

記者考 Victor 牌，daddy 代答

Btw 個主持阿嬸要換

香港最後一座堡壘被攻陷
未來只會更差
諗定移民

迫佢答

Now問得好丫嘛，你睇730記者D質素同now D質素既分別
問得差咪答少D
問得好咪答多D 好簡單姐

個主持好撚惡

高鐵一定便民
而家連登講緊既係係更深層次既政治

富豪界9upper

中共都仲會俾小小薄面誠哥
阿鉅？
澤洗啲

嚮公屍睇笑到仆街

個阿嬸肯定係誠哥頭馬黎嫁啦
點會換佢

連登係嘈人地兩檢姐

誠哥:「我係機場去汕頭要2個幾鐘
搭......鳩...高鐵....就舒服左

有咩答錯都係自己事
唔可以影響個仔 個仔仲未正式繼位

示範

個仔答既話 分分鐘仲衰

試範一條問題

屌PR做乜春 自己示範

屌 打錯字

你已經有你機會

主持串撚到

其實誠哥都明示都好白
佢出名鐘意睇歷史書
又撒資又唔見佢加碼投資中國
你估下佢心入面諗緊咩

收聲啦八婆

有咩撚趣

當然啦，一地兩檢都係便民
不過入面有政治因素
誠哥點會講

有無人3蚊買到依家呀

呢啲做醜人嘅位緊係比晒啲八婆做啦

唔識答就好笑

個主持好撚煩

700勁d定係1勁d？

咁Hard Sell做乜鳩

賭王我估佢都老人痴呆啦,睇到都唔知咩事

又一把打落連登股民到

一定有

5000倍

Sor 離題一問

呢條友副黑眶眼鏡係咩brand?

五千蚊

3蚊變15000

精過鬼

買一手定一股呀

個主持差d連城哥都ban埋

揀倒一隻好既，長期投資落去

一定有唔少，應該仲有唔少人拎住張實體紙股放床底

條友咁撚勁即時答到

退休後可以轉做kol

連登仔仲係到買700

如果有眼光嘅話
投資長江

妹黎

我買咗電盈

講緊咩 睇唔到

哂文你企起身答一答

唔該矖 可以去後台拎飯盒

佢做KOL既話 大把人爭住睇

有無人知04年買一手700，而家賺幾多？

啫係幾錢

琴日問定，呢題做妹

準備好架啦

考誠哥英文

屌 我問嫁李生

仆街啦

700發展潛力大d

想睇佢開fb live

誠哥教人投資

屌我笑左

誠哥講英文

屌

邊隻升5000倍？

潮式英文好掂

shing gor english very good

你留意係PR 一早SET 哂架個問題........根本已經背哂

誠哥英文

右邊條友係到偷笑

72年3蚊買入長江實業
回報率

誠哥隻股

Ok wor
好過唔少人

冇人串佢既?

Many many ex bi rience

is OK

英文拎5**都係幫佢打工渣

有人笑誠哥英文？

誠哥90歲識聽鬼佬英文講乜 好屈
比着我實咩都聽唔到啞晒

victor er........er...... quite ok.....i have confident.....................

個主持好撚煩呀

victor is ok

又大公

成班垃圾笑9誠哥英文
不如笑下自己老豆老母窮過誠哥啦

你無咩？
呢個主持究竟想點？

一交頭接耳即刻狂影

我無舉

你咁樣蝦我既

嘩

大公

諗住誠哥個仔，實無死

連登仔笑鳩誠哥

唔通話唔OK咩
不過講真路就鋪好 真係到時兩個仔仆街誠哥都無符

誠哥考下年DSE英文Oral唔知會點

個仔搶住答喇

點解個MC可以廢撚到咁

誠哥60年代已經係香港立足
當時上層全部英鬼 識對答已經勁

已經好撚簡單啦條女問題

我係工程師

我係土木工程師，我可以答

邊夠膽笑佢

我係工程師可以答，我係土木工程師

邊撚個笑鳩誠哥英文呀？出嚟隻揪丫屌你老母

隊友會喊 聽唔明

唉
聽李澤鉅個口吻
真係無乜信心

好撚串阿 D記者

澤鉅終於威返次

無一個夠膽講嘢

Victor d 答案真係一d趣味都無

嚇都嚇死

擦一擦存在感

個仔個款同誠哥爭好遠..
唔似老闆格

係咪最大呀 你睇一睇丫 差唔多啦

屌 喊住都抵啦

呀諗太，好重N音！
好得意

呢個老闆應該會仲系

我讀drama ga

請左你扮狗都得

鉅鉅贏返次

感覺信心唔夠

似唔似都好
事實佢係老闆

你講財技？
1仔啦

誠哥都退休啦
成日都想跣鳩誠哥
想佢點答呀

victor答問題真係差小小

汪汪

比人騎住幾十年 點可以有信心

只要誠哥唔支持陳浩天同梁天琦都要比高登仔屌架啦

林太做得相當好

victor欠缺humor

誠哥都請過好多鬼佬啦

700有咩財技

批評人容易 做先知難
連登仔又比人打一巴

長期靠父蔭 要突破老豆都真係唔易

又問政治
誠哥點答都預左架啦
唔通公開話自己反政府反共咩

真心聽唔到條鬼妹up乜

應該好易仆街

話晒細個都發生過一啲唔開心嘅事情
可能有啲影響

批評就楊怡

讚林太即係踩多CY一腳

問victor 既問題最後有幾多條係由佢答

李澤鉅成個機械人咁

問咁長
on9

巨巨！

全程閪面又唔夠老豆精神

趁下年免費考 誠哥可以自修室報黎玩下

個老豆太勁

建國撚仲話誠哥撒資有哂啟示。
叫佢做金主，買軍火進攻大陸

自修生

佢個仔真係垃圾嚟

誠哥派5000$比dse, 是但搵幾個出黎護住佢

記者質素反映一代人質素

寧願佢7下7下好過啦，唔通好似姓鄭同姓林嗰兩個二世祖，要老豆臨老都要出嚟執手尾

考官：誠仔你已經5**了

個仔出到黎相比之下真係好廢

好明顯唔係鬼妹.....
香港女仔

阿誠哥忍唔住答

輪到個仔接受魚肉港豬 香港永遠都係李家城

Victor完全無霸氣樣

佢個仔學歪哂
答野模稜兩可
冇佢老豆咁有Point

有大合照

有得同李生影相

影相

有得合照

MC真係唔得喎
誠哥好有風度一齊影相

我都想合照呀！

PR唔好柒啦 完全壓唔到場咁

有冇燒烤大會

可以問多d問題

MC下下比誠哥串
唔識講野

我都想合照

答嘢輕佻無 point 又串柒柒

好大方呀
洗唔洗保鏢?

成個記者會應該比誠哥自己hold返

好過Richard咁解，兩兄弟都不擅辭令

炒晒班PR啦

BBQ結局

點壓呀 首富係你面前
你做囉

你哋安排 點影就點影
人生唯一一次可以點誠哥

誠哥撚自己個PR

誠哥都要ot

唔自閉唔會去做it

好似係同表妹生?
都有少少近親, 智力要打個折

見完偶像，有大合照環節

嘉誠哥仲做得好過主持

搵呀bob都好過佢啦

可唔可以叫誠哥擺pose

呢個真

有無簽名會

喂 比D聲黎聽下先

叫誠哥比個v字手

阿鉅下下要餵到埋口先識食

可唔可以好似連登仔咁影

中出即飛啦

串港女

喂呀....比D 掌聲先啦.....

你趁後生搵第二個

其實唔使主持啦，誠哥自己做埋主持咪得

誠仔控場

你櫬依家後生搵第個

哈哈哈哈~~...

個主持真係多餘

連登仔笑唔到誠哥，轉移笑鳩李澤鉅拎成功感
搵人貼張金鐘圖出黎睇下邊個霸氣啲

誠哥串柒拜金死港女

無樓唔同你結婚

誠哥真係識搞氣氛
佢個仔成碌木咁

痴筋
誠哥請得你做PR 你應該要負責成個記者會流程
但而家睇吓條友
又無禮貌 又唔熟程序
下個會議係開咩都噏錯
你覺得OK？

撚到班港女一棟都冇

襯呢家後生快 D 搵第二個呀傻婆

誠哥一巴巴打落班港女到

誠哥：你搵過第二個啦

誠仔退休係咪重要過國家大事？

根本直接講應該講嘅野就得

可能當年有條女咁同誠哥講過
係就抵撚死

開始談笑風生

華人社區來計，係！

Richard做緊咩呀

67

到底係串緊港女定支持買樓 好撚鬼

你諗下我會唔會同你講

邊個碌柒？

比幾多錢richard投資?
你估我會唔會同你講

佢想學老豆，影射下其他野但又唔到point

你邊間呀？

你邊間嫁

你邊間阿 我想認識你姐

誠哥：Richard點蝕都唔怕！

開始大家9up

蘋果日報衝出黎7

蘋果個娛記黎？

屌你班記者問啲咁廢嘅問題做乜春記者呀屌你

蘋果問左咩

笑撚到傻

你邊間 我想認識你

蘋果日報

蘋果即刻搖頭

第二聲道
轉去聽下先

誠哥玩得好撚開心

蘋果收得皮

首富幫我出聲

蘋果日報?

笑到我

被daddy保護咁多年，要時間成長

你邊間?
蘋果日報....

我無野講

誠哥：蘋果日報 就算我唔搞你 你都就摺啦

建國仲話蘋果有港獨基因
柒到

唔知佢講乜野住樓上樓下
你話傾就係傾啦
樓上樓下係誘因啫

加油呀巨巨

同問

佢問乜？聽唔清楚

臨尾先係戲玉
笑撚到我

蘋果笑撚左

講下以前，講下笑，好輕鬆

Bloomberg 都用誠哥退休做封面

個記者rip

誠哥霸氣
宜家啲垃圾港男被摑14巴 跪地扭耳仔

誠哥個表情

佢問咩

飛機炸潮州

比著我 實嚇到瀨屎

同周凱旋係咪結左婚

會唔會娶呀周凱旋

係味問誠哥會唔會出兵攻打大陸

問完誠哥講緊佔領

誠哥原來好撚幽默

蘋果日報問佢同邊個結咗婚未話？

記者問咩 返緊工睇唔到

佢廢事比蘋果寫娛記姐

成6張仲要成長

想搞gag但無人笑

周凱旋

得3hours

而家先係佢個仔人生開始

依家既佢同fg無分別

下年誠哥退休後可否出黎見下大家

好撚好笑

認真佢老豆退休之後我諗大家會比以前更加mon實佢地兩個一舉一動

好多9up

可唔可以開show

Sad but true.

我老豆唔係李+X

72年到而家冇攞過人工

點解我老痘唔係李嘉誠

點解我老豆唔係李嘉誠

開SHOW一定爆過黃子華

不如問有冇做過愛

成班記者開始廢up

真係9UP時間老豆唔係李嘉誠

到時陳浩天帶連登仔問佢拎錢買航母

蘋果都5K 人睇緊

又撚新一代

養兒一百歲

Lukchard 就醒目，自立門戶學識獨立

講到誠哥喊

離撚晒地

其實唔關PR事
班記者亂叫咁問 誠哥又肯答
你叫個呀嬸點壓場

FG 即做老闆

又串港女

做youtuber啦

個corp comm 約左人趕住放工

我初時以為蘋果係問比幾錢richard果間

誠哥做生意手法唔評論
但佢90歲好明顯仲貼緊個時代
唔似一般廢老離地 淨係覺得自己好威 依樣真心欣賞

誠哥唔肯走

霍建寧即閃

佢自己係咁答

講到明啦
講真話得罪人

誠哥仲想繼續答

嗡得好開心

CKA又開？

難得有人同佢廢up

誠哥根本好想繼續講

講真話得罪哂所有人
講假話又唔想

得罪好多朋友

好似反反地面咁
同埋都一樣閪過幾鑊要老豆抿屎

其實睇得出誠哥答政治 政府 社會問題 都官腔架啦，高鐵個段唔好玩啦，咁有錢去支那 。

起公屋 居屋個段都窒一窒，始終同公司有衝突

碼頭起樓睇黎會推，聽得出李澤鉅有意思

如果真係走資，係唔明誠哥做乜同支那寶合作姐，可能要一邊走，一邊氹掂支那

最後一年啦麻

講真話得罪好多"朋友"

聽得出誠哥好唔捨得。 呢個記者會係佢商場最後既日子

佢可能最後一次開記者會啦 想講耐啲

習總係佢朋友之一

個主持咪有誠哥講囉

影相了

梗係要影相啦

得誠哥先控到場

誠哥講野條八婆都插咀

好小學雞

個PR ok垃圾

李生揸機

影

垃圾PR

洗唔洗保鏢?

總結晒

經典一刻

班記者想拎iphone出黎自拍

李生係咪你揸機

好明顯有任務
佢走資都要有人接貨

要靠誠哥打圓場

最後幾分鐘咁

誠哥自己已經做埋PR個份

唔會走哂
分散投資先唔會俾人鍊住春袋

碼頭起樓果度李澤鉅master+ug都係civil
除非佢有過人技術可以解決係呢類地基起樓 唔係根本反智

話咗啲90後唔捱得

不和

次次記者會佢都係最後走果個

班記者張相放入CV

做乜有人拎自拍棍出黎

真係自拍

炒撚咗個PR啦

笑左自拍棍

「你唔使返工啦
我做埋你果份」

誠哥好親民

有 farewell 既感覺，個主持好掃興

PR出少句聲啦

講真 誠哥講一句好過你講萬句

屌佢根本明星黎

主持咩料
咩態度呀

有無人好想大把大把打落個PR到

1001